% Définition du répertoire contenant les images
\graphicspath{{Gestion_IM/}}

% FRAME 
\begin{frame}{Organisation du cours}

\textbf{Planning:}

\begin{itemize}
  \item \textbf{10 séances de CM} d'1h30, du lundi 16 sept. au lundi 9 dec. inclus 
  \item Pas de CM le 28 oct., ni le 4 nov., ni le 11 nov.
  \item \textbf{13 séances de TD} de 2h, semaine du 16 sept. à semaine 16 dec.
  \item \textbf{Partiel blanc} en décembre sur le créneau du CM, le 16 dec.
\end{itemize}

~

\textbf{Evaluation} (CC 50\%, Partiel 50\%):

\begin{itemize}
  \item CC: à voir dans le groupe de TD
  \item partiel de fin de semestre (janvier)
\end{itemize}


\end{frame}


% FRAME
\begin{frame}{Organisation du module}

\textbf{L'examen partiel de janvier est un QCM}

~\ 

\textbf{Matériel pour l'examen partiel:}

\begin{itemize}
  \item Carte d'étudiant
  \item Calculatrice qui fonctionne avec les 4 opérations + racine \\ $\rightarrow$ téléphone portable interdit, pas d'appli "calculette"
  \item Notes de cours
\end{itemize}

~

\textbf{Les notes de cours sur support:}

\begin{itemize}
  \item Petit format
  \item Relié
  \item Manuscrit
\end{itemize}

\ldots en gros un cahier.

\end{frame}
